另外一般係APP識

交友app識？
屌 你 咪 撚 害 啦！

未玩過

般

樓主都係一般貨色

我都係喎 咁啱嘅

你tg嘛

我傾開有印象先比 唔係個個比